警謊：拉左420人，年齡由12~81歲

當中有小學生

不如殺撚晒香港人咪算囉

拉左幼稚園未呀